老母面，騰仔，打仔，老貓入

我sh緊牛
星期一如何部署

死撚緊

媽咪面未走call
你開市入熊走牛吧啦

G持

有媽咪麵 熊軍必勝

收到風老貓去咗地盤撈，唔得閒入嚟住

pish

牛3 never die!!!!!!!

何苦呢

g持